建議新風向:支持/感謝藍c對抗港共無能

6月到宜家黃絲手足竟然支持藍屍，喺直播見好多。呢啲時候係咪應該"多謝"藍絲？
好處:
班狗唔知發夢嘅有幾多藍絲
宜家正正令部分藍絲覺得威脅到自己，黃絲幫到自己，有其他"自己人倒戈"然後跟住一齊倒。
令藍絲"分擔破壞責任"，黃絲手足繼續係黃絲。
抗爭人數上升，倒戈嘅藍絲唔會阻止落實五大訴求。

雖然9吹，唔知有冇得諗

頭先去睇港人港地
的藍屍仲係黑緊話黑衣人騎劫
話冇人自己燒自己屋企破壞交通燈

咁佢作為共產黨文宣機器之一，唔想藍絲叛變都好正常

下面回應個的藍絲認同呀🤣
係有一兩個話今次支持咁做
其他都係罵

政府唔係你選出黎，自然唔洗聽你講

放長雙眼啦